盧斯達：連登仔係一班中途政治友，無跟開歷史，情濫理盲，而又六神無主。

前嗰排仲見到連登仔話馮檢基係鬼係投共係𠝹票，真係得啖笑。之前發生咩事冇跟開，聽埋聽埋D主流KOL，一傳二，二傳三就當事實。

唔知盧斯達會唔會被熱狗呢

見親啲KOL又要踩連登又成日貼連登野就覺得好撚好笑
好心收撚皮啦

條女比隻狗撬左

認真上連登？

佢冇跟開連登就真

咁樣自命清高周圍辣火頭唔見得有幾高明完全唔識政治

馮檢基真係界票，兩個泛民都係垃圾，唔讓位攬炒

事實黎，佢無講錯wor

當你條垃圾仲痴住熱狗同毓民果陣我已經屌緊啦，中途政治？你未夠班講囉！

撐馮檢基既人覺得自己有跟開香港政治?笑撚死

踩到一文不值但日日share咁滯
你係咪精神分裂呀

咁你自己作為本土派 黐返泛民大台D100又點計

通處巴唔好推po

指責一群羊亂走
比帶領佢地走出困境
黎得更加容易

馮檢基不了

係 , 好撚多豬閪

例如成日問點駁藍屍謠言歪理果啲

咁堂主又無講錯嘅
的確多咗好多新人上連登
有時開個風向post 就自high
同個柒頭警長上支那微博都無乜分別

呢條友係本土派權鬥戰敗去奶d100春袋係咪中途投機友

馮檢基點樣唔係𠝹票呀？樓主戅撚鳩

馮檢基政治立場保守係一個問題

但係果獲野真係要撐佢

明明講好咗制度係如果第一選擇俾人DQ ， 排第二嗰個就去選

結果第一個都未真係俾人DQ， 只係盛傳會俾人DQ

民主動力趙家賢同鄭宇碩加埋一對泛民友只係因為討厭馮檢基，見到排第二嗰個係佢，即刻話佢收共產黨錢踢佢走，請問呢啲咩行為？ 民咩主派？

跟住仲炒返佢以前匯點啲嘢就話證據嚟咗講，但嗰啲嘢30年前全世界都知道，點解之前一直以來都咁friend，依家就攞呢啲所謂證據就話佢投共？即係利益衝突時就係鬼？再者，匯點同民主黨關係更深，以同一標準，民主黨仲大鑊多多聲，點解班友又唔提？

泛民咁霸道於是馮檢基條氣唔順，不停求援。最後亦決定自己獨立參選，喺選舉作一個公平啫比拼，起碼贏番個尊嚴先。

泛民班友咁多年來一直都係咁，講到底個位先係最緊要，一有利益衝突你就係收共產黨錢。社民連如是、人民力量預先，青年新政如是，本民前預先，連馮檢基都一樣

如果馮檢基咁都係鬼，以上全部都係鬼

有講錯咩

泛粉會扮睇唔到話你抹黑

中間嗰段完全係救世港豬（p牌）主張過嘅行為/心態

Btw

連登仔好多都係中途政治友

聽埋聽埋人哋鳩噏就當真

大撚把泛民KOL由當日到今日都仲係話佢因為嗰件事肯定係鬼，講到共產黨派佢出嚟參選

但係偏偏呢啲網台就係最多人聽

姚松嚴當日仲批評馮檢基叫晒記者公開影自己入廉政公署舉報係冇可能做到，肯定係投左共先做到，結果俾人搵返民主黨以前做過晒

點知隔左一個月到，班泛民竟然同馮檢基一樣，叫晒記者公開地走入廉政公署落案舉報人，真係人唔笑狗都吠

佢未又係連登仔

唔理盧斯達過往做左啲咩
就咁睇中段嗰段
連登仔的確係有好多錯判
而且係因為近排先開始留意政治所引致

連登又真係好多思考不足但呢班人叫得又最大聲
全盤接收人云亦云

所以連登仔咪開返啲全世界入黎我哋就黎輸熱門無人講行動post無人推，點解？因為有資源的人唔做野，想做野的人無資源。

主流民意唔支持打交
抗爭無用
等埋g20 / 美國制裁 / 區選先
勇武抖抖，和班非進場
火魔裝修係黑警假扮
武力抗爭令美國人唔支持（打完立即過左人權法）
要支持中國人令佢地變成手足
支持加泰會激嬲美國（過左人權法）
所羅門提哂水 （毫無主見）

仲有叫人唔好唱願榮光，唔好嗌光復香港，時代革命

佢有講錯咩 你班友次次都錯判形勢

連登時事台依家主流係飯民同小學雞
再加少數本土港獨派（以往連登主流）
好多可能係無咩跟開政治新聞
但受上年反送中感召入嚟
優點係唔受以往嘅社運派系影響
但壞處係唔熟兩登規矩
唔明上討論區嘅精髓就係玩膠同互屌
同埋走番去信飯民kol

先唔講上面啲「不能盡錄」已經前後矛盾
證明連登唔係一個個體

唔否認部分連登仔連啊媽係女人都未明
但佢講啲啊媽係女人既野然後又無咩補充論述喎

係人都會錯判，佢痴撚住毓民熱狗算唔算錯判？條女飛咗佢走去俾狗屌算唔算錯判，最撚憎人就係扮心水清看透世情！

聽完劉細良節目就當自己政治老手，連帶唔帶gear入元朗都要嘈一餐

連登主流會員係高登過檔,多數係社民連至人力時期已經開始留意政治

腎弟係戇鳩仔，但佢上拉登同佢反拉登班戇鳩黃絲有咩矛盾位？？？

🤔🤔🤔

人地由2014年撐勇武本土思潮撐到今時今日，寫過大量文章針貶泛民弊端同左膠，叫「無咩補充論述」

咁佢係屌連登d左膠同泛民打手姐
而佢地而家係多數
獨派勇武係少數
我自己6月以黎立場就同佢上面講嘅一樣
但我好清楚我嘅立場唔係連登主流

盧斯達邊有影響力
連登就真係已經成為輿論大台

即係又要嫌條女係臭閪又要人人屌咁囉
同埋佢講嗰堆points一半都冇錯

討論區唔畀討論，終極戇鳩思維。

攞人地個人際遇黎恥笑，唔代表佢指出既問題唔存在

又要靠連登攞料
又要自命清高
出於連登而不染

係咪mon緊post呀 吠兩聲嚟聽吓啦

拎通處嗰個扯旗post正負評做例子
一開始2千幾正評
Binc之後倒cup 4千幾

有鬼前後矛盾咩

連登仔更多只係人云亦云既跟風on9仔
有撚政治智慧咩
風向邊面吹邊面

聽佢哋唔緊要，信到十足果下大撚鑊

關條女乜事
同埋咪玩相對主義
佢錯判多定佢形容嗰班人錯判多

問題係你哋冇人覺得自己係羊，亦唔會選擇俾人帶領

咪囉 佢d文成日無乜人討論

你夠叫人唔好舉美國旗